覺唔覺d Aimer撚特別on9

成日話好聽好聽
唱左幾年都係把死人聲

你講咩撚嘢呀

唔通唱兩唱變第二把聲?

想問有邊個歌手唱歌首首都唔同聲

覺唔覺得樓主特別戇鳩

驗耳啦

咁你聽開咩？

好似含住舊痰唱咁

覺

罐頭歌 搭大編制 重複度高

成日噴風
個口含住粒野唱

汪明荃>>>>Lisa=Aimer

無，完

真

駁吾刀 黎蛇

森口博子好屈機
Aimer其實唔差，佢聲底個人覺得好有特色，一聽就認到，不過呢樣野變相好似限制咁，不過佢版本嘅beyond the time真係輸，首歌原唱已經屈機無得比，同哀戰士一樣，喜歡井上大輔原版嘅之後個啲已經接受唔到

唱歌本來把聲特別會有天然優勢
但係太過奇特反而會變成限制
好似茅原咁

而家全日本最紅唔係yoasobi果個前田咩
佢把聲勁好聽唱歌又超勁

搵aimer比

好難聽 R音好勁